Une extension pour aider à lire.
LireCouleur propose différentes fonctions :
  - mise en évidence des sons par l'utilisation de couleurs
  - segmentation des mots en syllabes
  - mise en évidence des lettres muettes
  - marquage des liaisons

Auteur : Marie-Pierre Brungard
